金鷹: 廣州大停電陰謀背後。 意外? 政變? 還是牽涉一場電力超限戰？

金鷹:
廣州大停電陰謀背後。
意外? 政變? 還是牽涉一場電力超限戰？|
壹殼花生
20201226

香港花生
219K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

中國全國電網架構及分佈: (00:00:00)
懲澳變石頭擲腳?以煤量數據及電網原理,意外停電並不成立: (00:07:25)
中國剛上演一場電力政變,中共歷屆的不同政變先例: (00:12:49)
國際上知名的電力超限戰例子: (00:16:54)
北京導演大停電作演習,預備短期必有一戰: (00:20:43)